這幾個月冇咗好多欄杆 其實冇乜影響生活 仲慳唔少$

根本外國好多大城市

都唔會有咁多圍欄

每年起少啲依啲 慳唔少$啦

又唔見多咗意外

冇交通燈都係冇乜影響

咁交通燈我又覺得唔應該無嘅

唔好意思 阻阻你

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

nonono 好危險！！
區議員新入職第一步就係應撥款裝返啲欄上去
水泥地都要轉返磚 以策安全

-------------------------------------------
白領同路人起行！ 民意調查

Facebook:
Instagram: hkwccu
TG Channel: @hkwccu
TG公海: @sitofficefellows
問卷link:

美孚十字位好暢通

欄杆係貪污工程黎，養支那啲鋼鐵廠

咪係
好多嘢其實都係多餘

岩岩旺角 尖嘴先撞完車

第二張點整
人人有武器不是夢

交通燈必須㗎

方便大家橫過馬路

問下咩事有車龍先，嗰到本身無咁多車
有狗落車一指揮交通於拉龍倒灌